毒男也像戒煙人士一樣，間中會對住某個窗口發誓說吸完這最後一口煙就戒，結果當晚就去再買多包煙。

毒男也像戒煙人士一樣，間中會對住某個窗口發誓說吸完這最後一口煙就戒，結果當晚就去再買多包煙。

唔係咁易

Btw 就改名

改咩

浮雲哥你講野好深奧 好有文采

你收收